[見識少]有冇巴絲知依嚿係咩?

早兩日買咗包朱古力芒果,
食咗兩日先發現有啲咁嘅嘢,
暫時估係防潮吸濕用嘅,
有冇博學多聞嘅巴絲可以解答

係邊買咖 想食

依個唔係重點
間嘢喺土瓜灣,賣啲生果或者有機嘢(好似係)

推

咖啡袋都有

咁有趣